究竟冇共同圈子既朋友可以傾咩

純粹同過學校（asso）
識佢中學某d 同學
識左佢一排
跟住斷左聯絡
想聯絡番
但又好似冇咩好傾

有共同興趣咪得

咁都係當唔係識左好耐...突然講你平時中意做又好似好怪
佢都好似小小毒

有冇人呀

冇人有d咁既朋友咩？

屌好易者
男嘅
睇開幾套AV
去開邊到叫雞
女嘅
用開邊隻假鳩
去開邊到叫鴨

認真po